今日個個都搶奶共Apple埃風 咁食次ikea過份嗎？

平時食太多貴價黃店 好肉赤
見今日個個都忘矖初衷 搶Iphone興高采烈
咁我都放縱下自己了

咁大條鰻魚先49蚊去邊度搵

最多聽日去黃店食多餐下午茶贖罪

連登仔千割萬割都唔會割apple㗎啦

一人讓一次啦
不過我比藍店先賺左49 買Iphone果啲比藍店賺成皮野
我算唔算less evil二百倍？

突然發覺樓下d黃店算抵食

黃店食鰻魚求其都100 黃絲真係有米

邊間有得食見開都係賣啲小食

九龍灣megabox成個商場最抵食係佢

屌好正 加多個肉丸先

為左iphone D人話之你冚家剷

無人屌我係咪掛住玩緊新電話

咁有point點屌得落呀 今次就原諒你啦

無左熟悉嘅黃衛兵 周身唔聚財